請各位議員番埋位，否則休會

（1秒後）
我正式宣布休會！

根本689晨撚早就走左啦